大學行政職系 人工 福利 待遇 討論

我先拋磚引玉

HKU某Centre
EO 24k
EA 15k
(好似係) 一年加兩次人工，一次跟政府，一次跟大學
無bonus，無incentive，無double pay

返五日，朝九晚五半
好少OT，OT補假
可以睇學校clinic，sick leave唔洗假紙

工作無壓力，workload唔大
唔想做嘅嘢可以搵PT student helper做

點入職？ 聽講要出黎做幾年野先？

EA位fg都得
EO應該要幾年相關經驗，有master最好

好似幾正 讀完hku入返去做

EA競爭都幾大，嚟interview嘅有:
起其他centre做咗超過5年嘅EA
政府嘅EO

政府EO

再嚟

某U專業進修/持續教育Centre
EA 18k (計埋incentive)
一年加兩次人工
返5日，要返shift，星期六可能要OT

政府EO黎in你24k既EO?
定我睇錯

英文一定要好

點可能啊，未見過有EO會唔做

政府EO嚟in EA
好似係家庭因素，政府太多OT，想搵份準時收工嘅工，應該係想生仔/湊仔

Poly 要考筆試嘅人工會比較高

有冇人知教大人工點？

文乃BB

都有d人唔好彩 做到個濕9位勁ot或者遇到有精神病老細 做到quit架

文乃，今日整咩飯呀？

做過兩間私立
第一間做ea 13k開始 16k走

第二間做eo 20k開始

但第一間福利好好多 有啲後悔走

教大人工最好
eo 25k開始

公大EA 14K

一年加兩次人工咁正？有得跳point?

知唔知教大ea 個range ?

16start 24max
8大最高

其實有冇巴絲打知道依家仲有邊間大專院校係跟master pay scale？